到底點解每一次沖西式奶茶都會沖柒

只要係要自己落茶落奶 啲porportion一定係柒柒地
唔係得奶味就係得茶味
永遠無好味
屌 茶記好過

人地茶記用咩茶葉用咩杯 用唔沖 你用咩沖

唔關係咪自己加奶事

西茶加奶呢味嘢
even 鬼佬鬼婆都唔係個個接受到

屌 窮撚出去食野成日當奶茶係茶記果種

落完奶先落茶啦on9

西式奶茶個重點唔係奶亦唔係茶

而係個西字上面

茶未夠濃之前都唔好落奶，奶最好熱

之前個工人沖得好好飲
明明我都係用Lipton紅茶+三花
就係沖唔返果浸味
同你一樣一係奶味一係茶味

茶葉要沖幾轉水 茶底要濃到偏黑先夠味 要先落奶再撞滾茶先好飲

咁落幾多

茶係餐廳provide喎 唔通係佢地問題

7茶3奶

西餐廳唔會同你講究茶香奶滑 飲呢d淡味奶茶不如唔落奶飲紅茶溝糖算啦

係要撞出黎 唔係倒埋溝出黎

兩個茶包加一小小普洱茶葉，就似似地